谷撚左兩年先射到定從來無硬過慘D

我選擇從來無硬過

酸過鏹水

你條問題即係做處男慘定破處慘